[ios/PC]グラブル granbluefantasy [171] Cydaddy my sugar daddy

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

唔係抽到呢個程度就收皮啦柒頭

唔好屌我

2波用黎刷野咋 打高難唔係2波

好地地做左咩要屌你

風最正 主神都唔洗

gaylor

依家先知 原來開post 咁方便 舊時hkg + 左copy 右copy 煩到

驚開慢左

泳裝リーシャ肯黎陪我未

岩

我依家都係

俾我屌緊

我屌你

夠未

陪緊我

係 所以如果要改野我就唔開post

點樣快速開

用此回覆開啟新主題 咁上下

原來係以此內容建立新主題
係右邊三粒點度

搵到了

今日又未開大巴 無乜心機

我都冇 日日比人哂

岩岩放街,10個225幾秒內入左黎秒左佢

係

要食開心果開心下

係未又死左ser,做乜又連極都連唔入

入到wo

依家用緊 斯卡哈 黑道狐 鳥人 打神盾就未終9 換鳥人

如果抽到風貞 有無入隊位置

無大分別 走龍叫可以用劍咁

古戰79仲可以入咩
無馬嬲

你鐘意啦咁大個人成200rank仲問組隊

你幾時產生我有200rank既錯覺

教我組隊

李霞植田二才4濕 u普上限

好

冇二才

岩岩發現點解人地隻ruria招奧義係始原之龍+
我果隻冇個+號

有人唔f5

升滿未

我頭先先發現我同人地招奧義個動畫唔同

係咪因為我未學4技

我都無學但我係+

唔洗錢

點解5年狂三咁中二

唔係啵,我見人地果隻ruria招奧義係掃射
我果隻係就咁噴落地

係咪皮

照計應該少隻濕入hrt會好d

應該唔係,我都係set左上限解放果個皮

1隻貓1隻hrt2濕

點跟

咦 我都無加

Baba聽日賜我100抽得5得

baba俾隻hrt我好嘛

唔好

5得

Y r

比你入突入抽到100抽

賜我20抽就可以

大家幫我集氣聽日100抽

打多個0

鳥人，王姐，龍同風貞點排？想插九入去

我都想插九妹

入隊 i mean

插緊

我7進7出二才

成班鹽濕佬又唔教我，屎眼都唔留俾你地

做魔戰放煙花算啦

我驚到時14防濕哂水射唔出

想g金分仲有咩用

琴銃對衝唔驚既

10分鐘內做出新職C4

你留俾鳥人插

咁都係600jer

7下就完 點跟

嘩你咁sick play

7進7出佢間房

好想買mini但波哥派果d預支晒俾cy

好核突唔入鳥人喇，咁三條女換邊個好？

有排都未派

ho rich

pro

我想拎出街用唔要pro

唔係唔派就得啦

唔派比你

11可以一手攞

小妹手細

睇過實機正係正但我一定唔會拎出街用
Mini呢方面真係ok

不過無錢

笑閪

有咩慘得過女人手

其實都無咩慘

明明上次搭車見到企真人好大隻又型仔

我人稱中環飛哥

其實點解電話唔俾split screen

點解見人用暗隊跨屬一T牛會落U巴劍
但明明成隊得隻佐伊食到
因為要佢個奧義上限？

咩年代跨屬仲用暗

Yes

梳

原來やっはろ係東山

依家先g

無睇過動畫

4MK

點解 我成套原版係屋企

集氣100抽

2技冇限角

一齊食魚蛋好唔好

100抽都可以中垃圾

唔睇動畫=mk

都係要井果下姐

我全都要

你食法清兩粒魚蛋

咁你收皮啦無100抽

唔睇書先係mk

肚子餓餓了
想吃飯飯了

女人手打飛機

Gay

打飛機都基

你平時會摸人碌鳩？

我泌尿科

我俾人摸

俾gaylo摸

俾你摸

你檢討下

我feel到聽日會中好閪

好基

邊忽

你個忽

想做輪盤player

一齊

連ky你都基埋

貴圈真亂

實驗證明戒課會導致腦部失常

聽日我中野就貼上黎曬

屌你尋日咪曬左 仲想點

你想有人扑你咪直接講

你有邊日中完唔哂

抽左成3下 唔計

冇貼

37下

到底呢個po重有冇非洲人陪小妹

聽日我要你地個個都扑我

好撚基

你日日都俾我扑啦

我貼

新手想問換水龍女 定 水蛋蛋

佢痴q左線

你要兩個揀一個咪龍

冇龍女你十粒蛋都冇用

你嗰兩粒有用未

好 換龍女

我扑

無狗呢

一家係路西法召

冇狗你225都冇用

薛丁格召

我225果陣應該有狗

我冇

法國大佬成日減人個抽數再記落簿

有冇升咁快

咪叫咗你check check佢

你一井十鳩幾限

差唔多啦應該

一年15rank

出左老屎忽即刻爆升

225先打得

225都唔打得

想滾金

滾夠未

係都我出先

我出先

有冇bb幫禾打uhl

理超你

solo啦

你開場我入黎觀光

秘密就係一人一井 surprise!!!!!

Social game黎講baba真係幾大方

咁姐係點

LG

玩幾年都未肝完gbf

依個黑影硬係好撚熟咁

魔神柱蒞

你朝朝見緊

我日日都skip

我skip你d留言

驚佢蝕到破產

Have煙花放驚閪

Y ar

翻譯之友

又冇我份

好似有份拎

同啲噚晚課金抽有問題同入唔到驚抽輪盤嘅講

最終日 100連 每次都有ssr保底

又無我份

如果8張無兩虹點計數先

刀無計

我寧願要80抽都唔要虹

從來沒我份

4mk

琴晚game 都入唔到點抽抽

無抽到咪派番

6點搶閘抽左

咁喊what

早知唔搶頭注抽

希望聽日中淫賤D天劍

E變態轉咗介面

你中十抽+中保底sr

我祝你中泳裝你咁對me

有乜關係 夜晚整番好之後你咪又係會去抽

抽到男人唔kai針

萬鳩幾re tweet仲唔派三千石

太花巧

係有啲花

論泳狐對尤達於新手時期地位之影響

已經由9分落到8.5啦

但泳狐平時無得超

呀達後期又可以執番出黎

yoda 幾時終解

咁撚勁仲終

我要白字多一倍就夠

貪得無厭

『水着ユエル解放武器(風/刀)の4凸性能検証』
◆奥義 倍率5.0倍 全体の攻防10%UP(累積/最大30%/永続)
自分の回避率約5%UP(累積/最大約15%/永続) ※攻撃UPは別枠乗算 ※消去不可では無い
◆スキル1 攻刃(大)Slv15＝18%
◆スキル2 風キャラが回避成功時HP500回復
◆剣神解放 敵全体の風属性防御20%DOWN
└基本成功率100%
◆剣神共鳴 自分が即座に奥義発動可能(消費2)
◆攻撃時 風属性24%追撃(消費1)
◆ターゲット時 3.0倍反擊(回避/1回/消費4)
真係幾勁

Ya收工

以後係咪笑唔到幻女225外掛

佢係外掛

我仲有直前 佢冇 代表咩

高rank過我都係死基佬

你係死基佬

多左成1血 真係世界級

拜見225大佬

死MK周街識女

到底金鐘搞到幾時

所有225都係4mk

你最MK

睇完bob叔d片淨係覺得有錢多好

食到土天隻g塔打到75

差好多水晶呀屌
2個琴要400
換10個真歐波 300
仲未計3個銀依代

幾時有土古戰/水晶活動呀屌

輪盤time喎

得1杖

琴日井左啦
0 S水召

盤開左咁耐都未有一日中過野，cy 點解咁對我

叫架仔幫拖

有撚人用兔打

聽朝訓醒有100抽

John

莊

聽日瞓醒就中風

換左風U劍 過多日就井植田

有雪入左我場大巴

垃圾驚唔知第幾日

勁 中十抽入綠毛
10抽金月，綠毛十抽金月，入紅毛10抽中兩個金月
屌你老母

我聽日先必中

都係6% 唔驚啦

我第一次必中都好似你咁

我第一次必好似80抽

我第二次必180抽

你就好

唔使刷啲垃圾轉世料

正,真係中30抽乜撚都無保底都唔比你

條BAR明明已經80%以上

你聽日10抽都入唔到?

中廿抽都入到 應該

而家20/30都可能入唔到保底,睇死唔會比我中到10

畀你中100咪入唔到

我真係唔撚信啊,未試過最尾一日之外100

easy

same ar

中過

井完濕婆就中

紅毛毛呢
紅毛毛去左邊呀

喺企屎眼到

中d天未

訓啦柒頭

冇啊屌你老企

禾矛牛刀呀 濕弓又矛

Baba派多幾抽下個月又井多獲

你呢次井咗咩

未井落去應該都係牛刀先
濕下個月再黎

3刀3拳點跟

你咋

我得一拳
重要唔係U槍主手好撚廢

整

有把水喺到懶唔想拆

屌10

今日又10抽
0虹

10抽泳貞金月路西石

點解成個POST得我無中過野咁

20加紅綠 全部都係金月

我夠冇 仲要日日比人哂

Daddy 點解你要俾10抽我

我baba聽日俾100我都仲可以補井

你見人係女就鵪春

我都係

屌ky就大大力

不過聽日補有d煩要朝早再課皮

依個仆街抵屌

想做歐洲人

計過依家如果抽埋自己儲落ge 有220粒輝石 聽日中30都井佢老母啦

點解d新手咁有米

儲錢買mini先

路西溢出

中夠未

不了

今日終於有粒金月俾我換鋼

咁仲唔突滿兩隻

對我黎講啱用過pro
講真都係netflix漫畫gbf lin登呢d垃圾用途 主要都係出街用

不過如果6月真係出ios13 iphone都有得split screen既話我就慳番唔使買

新手黎講我都算全方面最廢果個

你同期有個太串既超新星無計

死mk成日出街

多謝baba

10連

一日有3個鐘up通勤時間

你又想俾我完全封鎖

想中泳龍土天

me呢2日都係

PRO都可以用黎睇依d野姐
我有時用黎睇書tim

冇左d垃圾框食你位,真係用黎睇都覺得好j
仲要午餐肉design

我理撚得你

你自貼埋中左咩限先講

Pro貴同埋11吋點拎出街

你女人手問題,操大佢啦

再操可以做健美先生

我手痕射多左廿抽
尋日殺旦今日加嘍囉

又抽多成廿抽先中限 好橙

爭咁遠喎 我一定唔想拎出街用
係屋企用就perfect池

冇撚中
唔好又妄想症

我連續高潮mode咋
加埋先30抽

搵人帶大佬睇下醫生

大佬將娘娘果份屌埋落你度 你忍耐下

唔係翔話靚女一早打撚到佢入ICU

講晒呢兩日中咩都叫有限

阿柒今日中泳狐 計落你度=你多20抽中左限
Make sense

好似見過圖

屌你老母

唉，屌佢老母，百六前一日抽中綠清左條bar,而家抽左三日二十抽，屎都冇條

典解我6%日日90c都唔中限

我冇睇過

娘娘日日中

你日日俾大佬屌

佢icon有轉過

派過好多次軍糧

冇份食

食狗糧

你冇當兵

如果打唔贏d皮點算

超多粒波

等我用隊光磨撚爆佢

我用水隊炸光方磨

如果真係咁難咁水隊塞5仔落去囉
就好似SOLO黑風方都要塞5入去先羸到咁

暗殺教室good see? 我見個post 7十幾個人正皮個留言 想開

認真我都係咁諗

再唔係入馬嬲當佢u solo咁打

如果十天SKIN又係打阿婆就好笑

屌唔好啦

對撚住個阿婆磨成粒鐘想嘔

但個阿婆真係好勁喎
教哂主角玩咁多個進階職業
騎空士老左係咪就會咁

個阿婆上代十天極 俾件衫g塔再逼到佢變超西

想問下火擊滅有幾多%屬cut
岩岩執緊水隊先發現個盤同角垃圾到分分鐘用暗打仲好

唔夠打就奶料換4把

以為自己番左古代,sort水屬真係得呢幾把野

而家邊使打 有兩款 奶齊就2把啦

係咪奶多人,同埋夠打70HELL就得

夠打就再快d
唔夠打就奶耐d

有4把放左係度唔知有乜用

同你一樣

聽日就有輪盤mode

呢度D大佬個盤冇理由會係咁
你呃人

有4突點跟

我個火盤直頭半盤10技添

波，全部都係銀波

外掛9

你都係

我當年拆bba凸水短

225=4mk外掛9

我250

刷咩升好

老屎忽

老屎忽+UN 一日2百萬經

地獄course

仲要打放置老屎忽hl

我放置

打你屎忽

照計一出就算夠打一場都應該成十分鐘你唔會想打放置
U都係改晒朝代先縮到幾分鐘一場 好似係

希望到時有雪可以教我打

我覺得到時大把勁人打放置

留名等攻略

你都係其中一個勁人 我係普通200rank水平

我地入場睇大佬solo

我等大佬同boss帶我飛

我普通100

屌藥水ac中老seafood大ac乜柒都冇

新手求問火隊前排
上炎帝，火牛定火貝好

五牛刀
利申：乜柒都唔識

可以上晒如果你無羊10

咁羊濕配邊個？

19

10 雅

又19濕

屌 手指唔夠長

10 雅Who?

10/雅

10/雅 who

唔識呢兩個角

10同小雅都唔識？

屌你直接晒角

免費同普池
有咩曬

呀絲娜

金髮個隻好靚
係咪限？

超得預定

唔夠榮聽日做桐人添

22號好似好撚多嘢，但係同我呢啲新手冇關係

我D大巴係唔會出金

Sam

你出左 屌你老母

C3 4同光暗天司點樣同新手無關

得250唔關我事

唔夠打無關

其實有天C係咪可以5光劍變4光劍？5想再農

玩主神盤 幾時主x主 幾時屬x主

評分網有教

火風土 屬主
水 必殺魚主 舊陣主主 非有利屬主魚主
光是旦 非有利屬主
暗背水主主 渾身屬主 非有利屬主
暫時係咁應該

我非有利都是但

學到野

Ok

風土你想主主都冇得主

風仇閃s應該可以主主但你要有fd

風有主神咩
渾身都冇得背水

baba推緊主神渾身奧義 方陣必爆
仲仇乜鬼

神盾真係好公廁，但我冇

其實我覺得全部都係咁上下 都係睇你個盤咩分配
利申airplay

我覺得暗玩仇閃仲勁過D天

等軍神落地就讓你們知道什麼叫殘忍

出多兩隻主線限俾暗

係 俾你知方陣同baba有幾殘忍

其實我都唔係好明火係點玩渾身

火都算有手段
暗我真係唔明 除左避之外

我方陣狗

我覺得暗keep半血仲易過keep>75%

我老婆請撤照

對沖ez

原來你就係垃卡冇 點解你咁廢

我識拆黑風盾嫁

邊有咁多位沖

淨係識拆

220 225 LB技完全係搞笑用既
冇動力踢罐升上去

準備聽日中10抽開紅綠毛

學下大佬

綠紅毛10抽金月

我不嬲垃圾

i love gold moon

升夠未

我仲love中間啲銀銅月

未

有得升未

dllm

紅綠我最多廿抽就完

抽唔到火主神
又奶唔到

點算
想玩火

之前有假又唔換

換左金鋼晶呀屌

我都想玩火主神 但0刀 有無人試過由0井到4樣Limit武

有

我0>7

你有冇點個防

收列風最後一日又係召up必+ 送300抽

送井

點黎做乜

愛

唔洗 100抽加每次10連必ssr

5g 見人話幾好

點弱耐都唔點防啦

幾時先加人工

誰偷走了我的金條

我

你上個禮拜先出完

爭一碌解把人偶用

過左氣

個個禮拜出仲嘈

屈夠未

你都日日出限

係
sr泳裝限

Dlgh

我feel到今日會出金

又冇

下個月應該都係冇軍神

未諗好點出

其他屬=古前出
風=古後出

上次濕都係古後出

以後唔笑ky玩風普刃了

風賤種

mo黑騎

冇黑騎點玩風 好似係

唔齊限，想哭

我都就黎放lunch跳樓

我跳左

偽貨永遠贏唔到真貨

狗絕版一年，有錢都冇用

即食電話卡咪duck

好撚無聊 走左去踢d sr

真係好無聊

遲d去清晒d fate episode佢 勁撚多篤眼篤鼻

要執隊好煩 唔想理

邊度有？

都係垃圾強国啦仲有第二度咩

有冇link?

我咁岩多左把
你拎咩同我TRADE?

淘寶search

我連r角都升到全滿

法清屎忽

條rk唔識郁

學埋boss d野

試下老屎忽黎之前220得唔得
我諗應該無限到225up咁仆街

原來個smooz已經進化到咁

咩來

225都唔比打 要230

250

230都唔比打 要250

你唔比打

櫻井HL 主弱置

browser apps黎
日本仔話個app勁到係整黎比人玩GBF

我成個腦都係フラフラフラフラミンゴ

順唔順 想試下

我覺得順過app版GBF好多
而且佢呢個browser最屈既地方係有得雙畫面 (我IOS)

你仲有野要刷?

我無聊會去刷丁料

試下先

on9我想要波 佢就係咁出白紙

俾我

kmr: 用外部tools bam得

Bam左

黑尾清打U未

Btw呢個就係ky缺白紙既其中一個理由

我就黎4千張白紙 唔知咩人先會缺

你外掛唔計

接受唔到巡島同一拳時冇野升

次次打果時又無晒人

今晚唔得閒 22號晚開始都多數唔得閒直到搞掂

多野做到auto左全日光龍撚

冇咗300張白紙

依家個特別關先係龍撚產地

係喎未打

現充

係喎我都未打

用咩隊先打得快

Da mei?

特別關

阿柒

係wo

你柒

打打下軍神波就黎4琴

我得白紙

我想要波 屌

根本無金波
有無清係農足金波

又比人DEL FD

聽日就一手d天一手牛刀

一手闡釋者一手逐暗者,幫我撐十秒

聽日是咪送抽最後一日？

31呀

我得130抽係手係咪繼續等？ 想要生肖類既角色

冇300都留

比100抽我井未

比左我先

我未中過野,比下面我

我比面你 邊個比面我

你225 邊個唔比面你

隻神盾下下訓1T 就醒

識訓算係咁

有冇女俾下面我

下面有丁要唔要

識唔識咩叫女

問下啲女權撚

隻魔界戰記係咪又飢餓行銷

終完輕取9連戰
但單挑唔夠打開唔到4技

基佬行銷

帶內功

估唔到要做番新手野
同班新手搶風方

我寶石獸 *3

巧仆街

啲風銃準備比我食哂

做人渣土玩家食到U巴一下全隊仲係度

點解?

技肥/召碎

有日本仔話覺得極quest之前要有一堆hl solo稱號先

應該冇咁ON9呱

我都覺得應該唔會

要咪即刻打 都係得風黑風有難度

［突發］Apple發佈新款AirPods

就算係都6大馬算啦
solo u同黑媽難度高咁多

聽日就可以見到大佬十天極skin

。複数あってメチャクチャ大変
。挑戦するまでが大変
。極めをとっくに達成してグラブルやることねぇわという人向け
。人によっては条件が揃っていれば1日でできるかもしれない

生放送では極めスキンに関して上記の話がされていたので、極め称号だけでなく他の条件もあるっぽいです。

睇番果4點又係幾似

後日

但我一個都唔想打 好撚煩隻隻都要磨

刀系各一次

太煩就用統算

我都未solo晒

聽日我會中100抽

一個都未掂過 麻唔麻煩

唔關我呢啲新手事

二個麻打細巴日撚日miss

係咪U巴

打乜撚都miss㗎啦

mo人

慘

土果隻易過打飛機

水高寶好煩
試左3次先過到

仆街差2%

我就咁睇wiki隻黑風點睇都唔使打on9

真係有d難 又冇得復活 個19重力又無限miss

要稱號就用統皮算

其實又唔算好難 我諗試多幾次都得

過左22望下先

一路試好 最後10%靠運打 好煩

奸商都得，你得既

隻風都幾易

黑媽邊度開 搵唔到

ダイダロイトベルト(67章の場所)

おk試下先

冇小雅係咪唔洗打

係 基本上靠佢反擊打

冇5唔洗打

5就有

聽日抽返隻咪得

應該預下次超

可能禮拜5 KMR同你講要SKIN要先集齊hl solo稱號先達成第1步

第二步就係要試過一井0限0神召

無動力做任何野

屌好撚難打 去到後面25打後乜都miss 唔試了

難過U

聽晚試下直接5上前排睇下得唔得

轉埋雅劍主手聽日試多次

聽日中100即井

井夠未

集氣

齊齊100抽啦喂

乜柒都冇華麗棄驚廿四小時

祝褔男清企神中牛刀
望基黑清兩基佬一百連

新手想問重複既召喚石要點處理

神召實用召就留
雷霆公嗰啲垃圾召就拆

路西法係唔係實用
用唔用到3隻
夾返000送果隻靚仔？

路西係神召，但多數用唔到三隻
同隻角冇話夾唔夾

好 我再爬下文先 唔該晒

結果得井果把

應該頂龍入兩隻
但情況都少
唔即刻整到隻滿突就留住先

明白 即係一係就留住先
一係就突爆先好食

我咁睇

驚就留住

隻野聽日終終解 睇埋技先

好 而家主線打到過左62
dark fencer都升左20lv
下一步應該點向咩方向打

農方陣
版頭有個新手教學

個教學就係睇到有少少唔明
keep住方陣就OK? 直至5屬完先做第2樣野?

隻驚就係農武器 再刷活動嫁啦
萬事都係方陣起家
有咩唔明再問

好 唔該晒

閪story個天藍換把巴武、整下天司
就101就準備料整C4/EX2
方陣基本上玩到你endgame

重要唔見紅毛毛
真係垃圾驚

我仲要踢埋牙1牙5上100 先極

成班基佬都極得小妹係總

又10

廿抽 補50抽#佢老味

第1把牛刀

扶總咁早起身屌女

日日10抽嬲到訓唔番

條綠毛bar 今日滿左 嬲到我

今日咪好，至少6% SSR有機會中限
中唔中就另一件事

今日20抽完滿左 聽日先突入

你今日滿咗係抽完嗰廿抽就可以抽埋個必中

無wor 唔通我睇錯

訓陣先

我今日10抽完都即刻可以抽埋個必中

我相信cy

向現實低頭 決定井水波

神父依家幾刀

Btw 其實拎黎周回下d event 係咪琴就得

依家五刀
邊隻琴
同埋攻略你問佢地會好過問我

相信你屎眼

你想auto event 1.0盤農好都夠

10+20+40

130抽 4金月1new

4把限1泳裝

屌我d 金月把把普池黎

1new係限

我黑左咁耐比小小甜頭都得啊？

Never lucky hibiki chan

仲差170下，但feel到井既話呢170抽會仆晒街

#metoo

依家有3路召 合一再加粒晶好無

你黑尾歐

Solo黑風真係0技術全運

黑又點歐

5G

個skin唔會要呢個稱啦

企又話應該要

如果要真係有排搞 完全係賭個重力上唔上到 最後多唔多暗特動

你幾時咁信你老友

冷靜完都係等井猴

冇up限武又有路召就唔井啦

無路召，用人地算

Del晒你好友

到時都一定周街5突路閪巴哈

無濕無魚無路就無fd 既時代

你重有屎眼驚閪

Y我210+咗lb啲血都冇乜多過咁

我轉貼日本仔ja 最好唔使啦

屌金銀月都無

唯有希望之後俾我中隻土天風天

我中水火天你中土風天 ok

成交

我同企神陰陽互補

已經中唔中都無所謂

我有金月銀月當贏咗

以後係咪連晒google server玩gbf

突入10抽UQUQ同雅槍
紅毛20連金月電鋸女

有無好心人開場火天C 俾我R下

我無 loser黎

棄game一日算

新時代game playing

你歐乞老非假慈悲

快d到聽日

希望唔使solo稱號 唔撚想打 一毎都

一個都

只係要打黑風

唔好啦 好撚煩

金月 咁就完左

今次個up真係有up
個男人中撚左3次

死基佬

女都中2次

又想食拉麵了

花清有女又成日中限中神召
點跟

有冇邊間推薦

你有錢

你賣咗條女都有錢

你一月兩井跟唔到

痴撚線 差3粒火天珠 有無人開場黎R 下
入raid finder 個d 秒滿

唔好再屈

你共鬥開一車算啦

三井？

三丼

幾時同刀劍合作

聽日

斬撚死你

中環果間咩立體派

沾麵就jo

Ok ar

希望5突啲料唔好咁癡線

直入綠毛奧丁完場

Mo$

香港乜都貴啦

條bar今日中10抽就滿俾佢食左

不過砌完電莖腦玩GBF我都mo$了

我今日都滿足了

井完濕婆諗返覺得好撚GAY

呢到好似得小妹唔係基

諗住補井，但抽左第一下就唔係好想繼續抽

當8折睇你抽唔抽囉 我就不了

歐扶咁歐又係咁屌人歐

On9

好驚見到全部泳裝金月
都係留返

今晚試下轉黑劍打多次 應該夠打

齊泳裝就唔抽啦

Btw dllm

想block埋條柒頭

5羊雅應該磨得死

滿足完都要屌

飽暖思...

人抽野我抽野

要睇最尾 上唔到重力一次已經夠食屎

唔齊，抽第一下見到泳裝，跟住今朝又超左水龍
驚係咁走出黎

我尋日0重力打 今晚再試下

尋日零重力打前面根本無問題
試下留番個重力25打後先用慳番d耐性？

下下食好難回血 後面好易崩盤

幾時重畫埋D 123 JOB CLASS

後面唔入debuff大鑊d
留起後半40後先用應該輕鬆d
3粒減豆 + 5妹應該捱到
我召入惡魔+3寶石

不過佢後尾係咁dis晒我d buff 正仆街

4牛刀大大力咪唔驚

我3寶石+天c 頭半佢一咬打成萬 1珠既話痛到仆街 又回唔起

我覺得牛刀仲大獲

咁學男清3火拳

諗住塞隻炎帝賭下個恐怖 橫掂都係玩運

我今晚試多次先

第二次就唔會入 晒左個位

牛刀點打 我方陣屈血屈背水先去到尾

我塞係尾

唔 可以諗下

冇 我鳩嗡
youtube都係火方 黑劍5雅羊

咦 有無link 我都諗住咁打

同我諗既差唔多

冇雅係咪食屎

solo應該屎都冇得你食

冇雅真係冇乜可能夠打

但最麻煩既係佢有3隻高寶後尾打幻影 我兩隻細既廢物 清唔到個幻影就要留箭同羊1技 應該等食屎

有d麻煩 佢後尾黑劍都成日miss

我諗住FD用天C 咁又多個減g

運驚

邊度搵3突天司fd

想試下雙火方打 隻濕用唔著

0突都殺 話g佢

參與唔到討論
盤又無角又無

泳裝係今日完唔出啦嘛

yes

要整埋把巴斧加5妹血 得萬6易死到仆街

最後都係要超水龍

萬6俾人秒啦應該

其實我覺得醫生會易d 佢前期單體可以瘋狂食水

有cut唔會 又有兩條命

3隻細馬又唔會秒 但係好易死 應該成日殘血

我都有諗過但debuff唔會中 同埋要搵武俾佢主手

雅係度應該無大問題

醫生就變所有野都淨係靠角色

上年唔係月尾都有泳裝咩

今次講明復刻到今日就完
不過我就等到最後個pool先超 唔爭果幾日

又10抽，mini pay

等就會等
打定輸數

泳狐把武終解左係咪好勁？
諗緊會唔會投資少少落去

大號又乜柒都冇，小號就泳狐Zoe 中囇，連個天都玩我

1井8ssr 點玩落去

有猴9風方拎乜都上限
你rich咪投

我都想有馬嬲 儲緊井

係咁上下啦 你之前歐jer

我前兩井都係食jor屎咁

人地歐扶一井0限都係咁玩啦

你唔井果時歐左

never lucky hibiki chan

學我咁戒課 無希望無失望 仲有閒錢儲起買ipad

Bb chan

買左ipad都係用黎玩GBF

唔得 下個月補多3萬gc再井多粒波

我連ipad都唔買 直接玩條女個ipad

用ipad入唔入到加速世界？

你玩企個ipad

ipad果d係仔

開心過抽強先 起碼有新野玩下 抽一井毛都無條

塞埋d+隻5應該2萬1血 等埋聽日睇下係咪真係要稱先

20抽兩金月
唔補井lu, 等軍神落地

我只係想要班比終解

希望聽日終埋我一次過踢罐

打開我又想打埋佢 起碼見到希望
U我係抽到提/風男人/狗之前都搞唔到

不過最好唔撚使稱

我極咗之後就唔使

其實我把醫生整左火 唔知用醫生定餛飩好

如果要稱號真係屌爆佢
唔好叫極皮 叫google之翼皮

Debuff唔入又少粒減豆

今日餛飩聽日醫生

都係d垃圾時間先會中架啦 緊要關頭都係miss到仆街

男清幾時玩埋一份

今朝試左 炒到仆街

琴日好運少少就一次過唔洗煩 屌

可能唔使打呢

D日本仔都係吹水大

希望係 依關真係運game

又冇得復活 煩到仆街

Real

10抽

試多幾次就習慣

好冇說服力

一入到my page就想打丁

第一次

今日綠毛冇紅毛 你問我答

屌你中植田

我李霞fans

開pool後1分鐘
便有後悔聲音

on9咪屈

電撚派2蚊息

琴日換完琴自發一場就跌返比我
今日井到200咁樣 baba好難捉摸

下個月應該又有4象+金 正

拖一拖 等一等
怕井到得來已是無用

好撚mk

克不容緩都mk

聽廣東話歌=mk

我同女合唱=5mk

=mk^2